窮遊冰島行程及budget 建議

小弟正計劃年底到冰島自遊行
大概行程預十日至十四日左右

想請教吓連埋機票budget大概要預算幾多左右？

ps 小弟打算獨遊兼參加local tour

Depart from Hong Kong?
Any driving License?

無錯
由香港出發
無driving license

好難窮遊wor
食都食窮你 仲要唔好食

必去當然係blue lagoon同間歇泉
lava tunnel同冰川都唔錯

起碼預2萬左右

有都唔好揸，香港人邊揸慣冰天雪地

一月自己一個去左七日用左兩萬蚊左右 淨係報tour既錢都佔左一半
食既話夜晚去豬仔超市買野煮慳返唔少

如果照咁計
我留十日左右

當地駛費大概四萬左右
可行嗎？

你啱

我歐洲出發

去左5日都駛左7k

已經有兩晚係煮

冰島人工高物價貴 local tour預左幾千走唔甩

極光團最好放係行程嘅頭一兩日 因為有時會睇唔到同埋因天氣cancel左 但通常都可以再安排之後嘅日子 預返啲時間會好啲

我個團取消左 但之後幾晚有行程 補唔返

上星期係冰島，天氣唔好取消咗行冰川同藍冰洞, 所以會join tour既地方最好留兩日

如果join團睇極光就朝早check下kp index同個雲量預測, Ok既話先join, join咗兩晚都睇到

Tour我join咗幾個total大約$12ooo

物價真係好貴，食果方面最好自己煮

機票 八千幾
機場巴 幾舊水
金圈 近一千
南岸 千幾
西部 千幾
藍湖 近一千? (唔記得
極光 幾舊水
裝備加相機 五千 (optional
手信 加埋當地食下野 埋單三萬幾

我黎緊9月去，大家有無邊間apartment/local tour公司推薦？

自己煮唔貴

非旺季機票四千幾應該有

連囝又有去？

咁平既咩

帶定啲杯麵去，天氣凍同埋嗰邊冇咩暖嘢食，除非你去餐廳
另外首都間羊腸熱狗真係幾好食

冇車就唔洗諗環島，但十日全部由首都出發又唔拖唔水咁，你仲要年尾去日照短好多少好多個鐘玩，冇車跟tour如果天氣唔好封公路之類就可能on居居喺首都等

之前去8定9日淨係報tour都冇左成皮野hkd
no offense,我覺得冰島唔適合窮遊

之前背包客棧睇到有個網可以比人約埋一齊租車環島
所以唔洗驚話冇車牌就一定唔洗諗環島
p.s. 如果好彩既會搵到好心人免費車你由機場出市區
得閒先搵返個網貼出黎

呢個我都明

THX

其實我都有考慮過日照短呢個問題

但佢天氣凍有雪o既環境真係正....

不過D 活動時間真係短得誇張

我啱啱11月尾去完, 9點日出4點就全黑
黑咗就真係乜都唔洗做
如果你想睇極光,記得揀接近初一啲日子, 月亮越細越大機會見到